急！幫推！浮屍但係流血？？

如題，咪撚講笑啦，海上浮屍不停流血？俾魚咬？

究竟班狗打死左幾多義士

仲要著緊黑衫黑褲？？

P仔推唔到大家幫幫手

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

Push

黑警

義士慘死！今次唔係祼體係黑衫

rip

可能班狗暗中提哂水

推啊 太多不明不白啦。。。

咁樣真係仲有天理咩 真係好撚嬲

死左幾多人

其實淹死真係會流血
但問題係七孔流血
唔會流咁大量血

運上大陸活摘器官

新屋嶺

一定要不停推

被摘器官？

今個星期五一定要多人

有冇可能係拉條屍上黎搞到皮膏裂開左

知唔知男定女

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

Tui

而家仲流血
好大冤情

push

推..

捱

推推推

男 有杉

屌！推！

推！

點解會有血 咩玩法

安已不

FBI 做野未

pish

雪藏過會有血水

嘩

屌- -推

心寒

點解有咁多差佬

好撚心up

屌
仆街過64

跳樓無血，浮屍有血？死黑警

等於你買塊扒 啱啱新鮮解凍完有冇血水？ 按照時間嚟睇有血水最大機會就係啱啱好解凍完！並且內臟有出血或受損！

屌

DLLM！

back up

其實水壓問題
屍體一上水面，血脈會爆裂
有機會會造成七孔流血

但如果所有發現屍體案都唔驗屍嘅話
一世都唔會有人知道事實嘅真相

612 721 811 831 新屋嶺

黑衫黑褲

fook the popo

而家已經唔係白色恐怖，係直接恐嚇未出嚟嗰五百萬人

希望唔係真

推呀

有冇識既人講下有冇可能流血嫁

法醫權威楊日松的解釋，認為「七孔流血」是因屍體在水中受壓很大，離水後壓力會漸漸放鬆，喉嚨等黏膜組織離水而開始積血，一經搬動，血管破裂，血水便從眼耳鼻口流出，造成所謂「靈異現象」。

612 721 831

721 811 831 新屋嶺

屌 推

其實有無可能要佢地公開驗屍報告

但會流到成地都係 ？

推
紙包唔住火

痴撚線

pish
唔可以為俾佢地死得不明不白

Push..

RIP.......

推！屌佢老母死黑警

好無助

對手咁樣係正常咩
還死者一個公道！！！！！！

wa diu nei lo mo

個POINT係 平時咁多單都唔見血
今日兩單都見血

屌點解我地仲要比呢種事發生！

提咩水 唔醒水就真

自己蠢留意唔到 當其他人一樣

RIP

唉

tui

好無助好心痛

或者要求多過一個法醫驗屍

黑警心急得濟唔記得左啲細微位？

屌你老母

推 求醫學解釋

痴撚線 唔好再話班狗有好人

認真 就算唔係popo打死
係咪代表香港有一啲恐怖分子日日棄緊屍先？如果係，點解popo從來無將依件事放眼內，並且同公眾交代，單單係依點絕對證明咗佢地係身有屎。

好似係解釋左水壓問題

被自殺 我屌你老母死popo

其實會唔會仲未死？

要政權填命！

啲血仲要係紅色

推！！！

黑警還命！

10月立法會復會喇，係咪要擁抱中國

其實10月中，立法會大樓完成修復就會重新運作。
政府會將民生法案／染紅法案放埋一齊逼立法會通過。

好撚嬲

應該有雪過 大家小心啲
小心黑警之於 黑社會都要提防 佢地做野黑警包庇

又無可疑？？？？屌你老母

義士

p

oh my god....

推
7.21
8.31

推
今次仲出咁多提示想人唔敢再出黎

要推上熱門

推比民間記招講啦

Hey

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

924 今日下午3點 林鄭會去葵興 kcc ，手動傳

痴線 殺人棄屍呢啲以為電影毒販先做

班狗會話：死因冇可疑

呢個應該係手足

10.1 集會
強烈建議搞埋九龍塘！

淹死係滲血

DLLLMMMM 死黑警！！血償血償呀

好心痛

啲冰鮮肉解凍都有血水啦

FACTCHECK

我睇呢個live好似無喎
有冇人知呢張相邊度嚟?

雖然十之八九都係啲狗 不過唔好周圍sd呢張住
比人捉到係假嘅就仆街 又話我哋謠言滿天飛

唔好幫佢地合理化啦好嗎

仲有幅圖影到佢疆硬左

似雪到硬哂

血債血償

聽講係水鴨不斷壓迫身體 導致身上面嘅組織相當脆弱
只要粗魯少少大力少少就會爆血
聽講係類似嘅講法
唔知係咪真
求FC

我一直認為佢哋絕對有殺人
宜家講緊個手法

好不安...

啲血點會咁濃

我見地下有跡喎 係咪俾人抹走咗

男定女？

黑警死全家

cls

一定係俾人打死

痴撚線 推

淹死要發到漲晒，先會上水後流血，睇條屍硬掘掘，衫褲鞋都齊全，應該唔係浸咗好耐

你究竟有冇睇LIVE架 8:38已經有

死黑警!!!!!!

［街坊今晚自發悼念活動]
海皮獻白花 盼手足安息 還手足真相
日期：9月24日
時間：1900-2300
地點：荃灣公園海傍(荃灣西地鐵站D出口)

請街坊自行帶蠟燭及白花
市民悼念後亦可到荃灣廣場對出空地
參與逆權公民 放映會
生要見人 死要見屍 無懼白色恐怖 還我被自殺真相

屌你老母黑警
血債血償

Yellow Object 都講得出，可能真係會話被魚咬.....

殺完之後未處理得切咪凍住先
嗰班人渣有咩做唔出
係瞓唔瞓得心安咁解啫
我覺得數量肯定唔會少

咁你Send上黎啦

可以點。。

求其睇兩秒就當fact check左？

尻估
狗: 屍體係撞到礁石而流血

咁老實講... 就算係監生打死，都係內出血死。點會咁流法。

wow diu

內出血

睇下面死者大頭圖 你要既FACTCHECK

滿手鮮血

From Tg group

法醫權威楊日松的解釋，認為「七孔流血」是因屍體在水中受壓很大，離水後壓力會漸漸放鬆，喉嚨等黏膜組織離水而開始積血，一經搬動，血管破裂，血水便從眼耳鼻口流出，造成所謂「靈異現象」。

加入《香港全民議政會》（爭取民主長期戰線）

投票及公佈Channel：
Telegram公海：

好處：
1. 對準政制
2. 低成本
3. 以民主爭取民主

《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

係咪同一宗？有家屬

到底監生打死幾多人?

四點鐘9UP會 : 我地唔排除死者跳海後, 撞到海底石頭, 以致有流血情況~

R.I.P..

推呢個

警察殺人棄屍證據，流血死者短時間內死亡，警察短時間內看守浮屍岸邊。

香港水壓有幾大

要對返近兩日被捕人士，睇下係邊位義士

Diu...

見過
係真會大量流血
因為氣壓

係

似真自殺
電話又無畀人攞走，7毛流血，又有家屬

[集思廣益] 遍地開花，點樣拎國際頭版??

入黎傾策略！

孔

大家唔好再質疑流血呢樣野啦
會比人笑無知架

已預言 尋晚擺落海的

水邊有咁大阻力啊. 你以為山洞拖出來咩. 咁大量血 好難唔懷疑係有致命傷口係身上. 絕對唔係淹死.

七孔流血應該唔會流咁多掛，你見都冇水流出黎，只有血流到出個帳幕外，應該流好多血先會咁
另外我google左呢個法醫講既個單係，係屍體係海入面幾日，係海受到水壓先會咁，但依家呢單屍身冇發漲，而屍身又咁僵硬，可能死左至少幾個鐘，唔超過2日，因為2,3日就會發漲 (以上睇浮屍新聞推斷)

Ysys 推

手足

見到近頭部塊布有血跡 一定係比警扑過頭黎

血量係會多
一日都會咁
發脹呢個距離見唔清楚

推
此po可以不推文住

你去另一個post睇，有link係海面撈起既相，雙手前臂向天，睇落冇發漲

未發漲應該冇咁易裂

推啊死黑警

有舊同事返kcc, 附近勁多狗加狗車，但唔sure 係乜水

.

係咪今朝發現嘅？我一路睇住有線新聞，點解到而家都無報導？

唉 屌

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行
10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

其實發脹未必係大家想像咁誇張表顯

無論如何
係要查清楚既
只係出血唔係重點

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

但點解啲血喺濃?

唔識.....

班畜牲一定比天收

黑驚打死義士>>太多人要雪藏>>逐一棄屍 但因為太多無位擺所以日日都有>>旅遊車白霜係雪藏櫃>>落海浮屍但流血

Push. 天惘恢恢

個法醫講緊浸左好耐嘅屍體拎上水面先會咁？

講撚左而家係單方面屠殺
暗地裡64呀
正如共產黨都唔撚會認新彊有集中營
又點撚會認暗地裡64大屠殺呀

死黑狗

［對抗白色恐怖］唔明點解香港死左人無家屬朋友出聲

點解唔換左衫先掉落海？

推。

屌...

推爆佢啊

其實「浸死唔會流血」呢個結論點得出黎？

屌真係cls呢單野黑警根本無得掩飾
還命啊黑警

我覺得遇到呢啲被自殺既話，要影一影死者個樣，雖然咗做係對死者好不敬，但唔咁做既話，可能我地連死者係叫咩名呢一世都未必會知，更何況點追查到佢點死，生前去過邊做過啲咩

RIP

解釋左班人都只會信自己

新鮮血

屌 呢個已經駁唔到

cls,推

一定要搵真相出嚟 推上國際

懷疑被自殺麻煩集中討論，唔好洗左熱門版，推左行動post未？

推爆

927愛丁堡 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

推呀 我信有人死

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

R撚晒頭

我地可唔可以主動啲？!
>>>>
防止掉海自殺會

玩撚夠未啊

推黑警殺人填命呀

Cla

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

721 831 新屋嶺

CLS! 唔可以俾個post沈

水壓要夠高先得喎ching
仲有 個頭係好似爆左肛

有冇可能由警察宿舍, 去到呢度目的地現場， 將條屍體拋棄喺海!

如果我哋知道佢幾時開始死， 應該可以 推論， 兇案嘅範圍喺邊

跳海會流咁多血?
又講大話

CLS

推

蓋世太保不得好死

推！ 死黑警

推呀吊

好慘 rip

想要真相就要驗屍
但係一定要由家人提出，
有冇人可以聯絡到佢家人？
如果家屬同意火化，咁就冇計啦，
一切真相都會被掩藏。

咁點解冇漲？